得閒嘅不妨入黎睇睇

呢個post唔係關於個運動嘅大方向又或者點勇武法
所以無興趣嘅人可以上一頁出返去喇
小弟第一次出post 多多見諒

———————————————————

相信大家都已經接收到唔少意圖想抹黑示威者嘅訊息
我地識得分辦呢種訊息 係基本
但係我地都要幫下中立淺黃嘅人
今日我屋企個WhatsApp group就出現咗以下嘅對話

呢班人係咪真係存在我唔知 我覺得多數都係抹黑
但係各位如果係街度真係見到有人試圖透過用混淆視聽嘅方法黎沾污我地示威者嘅聲名 我地絕對應該大大聲制止佢地 屌佢地老母
而唔好屌返自己grp裏面嘅人
我地要建立一個民主文明社會 首先我地日常生活都應該做一個文明人 尊重民主制度 並且話畀身邊嘅人知點做先係正確

同埋麻煩大家唔好問候我屋企人 佢地用簡體字係因為懶 唔識打字 思維無大家咁靈活 高抬貴手唔該

第一次開post 多多見諒
#我無嘢講了

推十次 沉就算了

9

8

7

6

5

4

3

2

1

無嘢講了